[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [221] 龍肥已死 post都冇人開

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.2

「鄉愁夜空盛綻之一輪煙花」：
2019/1/31 14:00(UTC+8)起，預計舉辦團體活動「鄉愁夜空盛綻之一輪煙花」。
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰水屬性的團體戰BOSS。

風屬新角／龍／符：

風斧(佐倉斧)，抗濕(真龍抗性)

熊yeah本人登場!!! (突滿+45%攻 & +55%爆擊)

貞妹

斧+12%爆擊率 & 技傷+15%
*本次活動pool為常駐pool
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?()

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

你班LLC連登仔真係好難服侍。

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

有冇真火團

寶寶+ME
n1YuJu

情人節活動會出咩屬咩角

有冇人想玩真風無補團
大力尊+滿突真火+龍化10%符

真風 4967898
最後一場

抵啦 外掛

應該係火主場啦

那有滿突真火龍。。。

5星火法？

望下黑人同雨弓
有可能同常駐重疊
所以無得估，但係唔知點解會覺得出鍛造屋條女

玩左鋪完全唔識玩
手制又難控

THANKS ALL

真火 有冇人

得莉莉G

254-1570

試3場

要點玩架

幫拉1 2,之後正常打,我唔分傷 一字火比企前過我

仲有冇位 想開箱

-1槍

就係差你把槍

你入黎望下打唔打

你奶唔奶到架

唔好炸我

仲有2次機會

877-4467

682-4299

諗住爆完先開

747-4138

練左勁耐先殺到1個

sor

有冇人覺得佢好正

幾時同我玩 curry me

有 黑絲短裙仔

889-5554

返jor工，聽日加

咪又係食雞
節奏快好多既食雞

手制好難玩

370-7587

723-5790

唔識自拉443-9933

用手制玩fps

真火未開箱 求帶

岩岩先完18章
隻boss癡架喎 打9999

有冇真風

神補呀

thanks curry

次次想叫等等都按錯

-你

376-7266

講埋D咁既野,-6咋,轉頭陪我練幾場4星補?

405-2180 梳

矛電腦

sorry

278-3047

佢彈左條龍係我格離

飛左出黎,都唔知點算

2月14係咩日子

情人節

仲有打唔打 709-1534

回左毛
7091534
-1

G ok?

拜仁離我地而去

巴士佬差2箱?
岩先嚇死人咩

差2箱
岩先做咩

謝curry 開完3箱又可以養生

我專登沖去死 好似係

你差幾多箱
冇人我先回毛

唔係,講緊10字前2 個中招

真火 998-0076

真風
超人棄

仲爭一箱 你地有無人打

等緊你

幫拉1 2,打返場

唔識拉

要有莉先識拉883-8369

走多步都儲唔切 唔拉比佢沖,我引 試多場

係唔拉既世界 我係短唔倒
123-9670

3隻打手一齊gg

火山放唔好啫,其實OK

最後6毛
1662639

可以養生喇

唔記得走

謝carry

開完箱就走人
-2

你又畢左業架

食灰番左黎喇

你返香港未?

個個4突哂

未
想打真風

真風 打？
最後5毛

點跟,仲差200粒

返左喇 就黎返工喇

冇毛

3個人過黎打場真風訓點睇?

好啊

梳 690-8985

打真風啦咁

打咩都得

我同你都係奶 好似

我就諗緊你係咪奶
咁真火啦

撞奶唔夠人

龍肥_ _ 日

我街場燒毛

真火 719-6836

我做緊乜9 156-4938

睇黎我眼訓 打多場597-6716

梳 去weak

OK THANKS ALL

岩岩唔關你事呀

多謝 curry

燒埋毛
弱得

你CURRY就真
weak了

apex 巧巧玩

我老死都叫我玩
過兩日單

全巴係時空貓post

Pc?

PC
PS4封塵

唔似pubg執完半個鐘野就比人收皮
Apex圖細 槍多 資源夠
D角式技除左毒佬都幾平行

冇玩過pubg
玩過fortnite S1&2

PC等比人屈

識玩既幽靈好撚屈g喎，最廢一定係盾佬
btw
呢隻野d槍好唔平衡，某幾把槍用埋專用配件屈到on99
佢2槍秒你，你用d渣野射曬成排落佢身都唔死

已爆德蘇

今晚自己去打古龍頂
打完先當你打爆

把單散齊配

邊把
禾成日一落地執小幫手

龍絆齊人開一隊一齊玩

限角沒克乜嘢就棄驚

和平使者加紫散彈托已經好on9

會蓄氣發光好型

淨係覺得D追好廢 要有勁鏡先有用

我用小幫手都唔用追
小幫手又痛又好用

都係果句，要快d平衡下d槍，依家玩十個有八個都拎住支和平使者

冇記錯和平中曬係117傷

巧挽 ?

好玩 但老人家我玩唔起

遊戲速度快過pubg
有埋角色技合作性又大增
又多過pubg好多得意野
繩索 彈射之類

不過冇玩慣FPS既會暈

竟然係野隊打到一鋪壓十字火前過

ea今次真係針住ow同pubg黎打
有英雄特色但唔洗推架閪車
汁槍又唔洗一場汁十幾分鐘比d camp狗殺點死都唔知

如果d人設唔好咁撚左膠多返d靚仔靚女就好

All nigger and metoo

Ps4定pc

我同friend玩緊pc
我ps4都有

不過我唔識玩, 冇玩過battle royale類嘅驚

比人射得多就識

禾同拜仁ps4

30

4點瞓到依家

我睇睇下瞓咗

今日last day食咩好西

你辣殺

食咗10件大拖羅做早餐 而家shopping

公子日日係咁買體買瑪納 無鬥技場d石開始維持唔到

真。肥仔

有冇買季包同月包

我都面對緊呢個問題,仲有公主競技場果邊又卡住左,唔夠打

基本野黎架wo

買小d瑪納 掃小d地
3vs3 唔升rank上唔到去 唯有等完event 啦

有新資料

瑪納我每日買一次解任就冇買

點解咁多掃地卷

啲bug多到千字文咁

掃地卷仲有咩其他方法大量取得

等你卡3個鐘nameless king

我懶得睇等補償算

我唔知呀 仲有4百幾張

好佛好佛

日巴apex pc定ps4

邊有補償,同上次一樣話聲你知咋

Pc

你平時掛機唔掃地？

咁禾轉玩apex鳥

已經用曬 無小望個d支援有回復既 得黑騎補下
已經卡係8 14

我打n15唔用掃

+me
n1YuJu

我日日掃

挽pc定ps4巧 炸仁冇電腦

兩邊都玩

你地公子一日10幾管?
打得咁快既...

我3管炸
2倍果時15管

玩咗10日左右仲未開到公主競技場
每日食3管 係咪應該最少6管追進度

卡8-14應該升 千歌 優梨花 定 優衣 打主線好

新手拎石快我果時6管
依家冇石咪3管

1 日15管左右,要追進度,都無計
不過無石可能要回少D了

15管要食幾多石

幾千?

原來大家都係爆石打

優花掛

唔敢計呀,頭果期D石係咁黎邊會就住就住

等陣加

120+300+1620

10日都20000石

又話6又巴S巴日日30管既

988 1110

佢地係課長大大 我每日六管咋
你15管event打左幾多箱

打完晒體力都已經唔想打 唔好講爆體

6又巴好似兩星期內就升爆lv

未max lv前
6又bb每日30管
禾每日15管 n加倍先30管

打15唔掃地真係消耗熱情

Request sent

消耗真人體力 10體一場

玩多幾日好玩既
下星期去買keyboard mouse

無翼鳥 thx

龍絆係咪執左了

我都無了 THANKS

禾國德禾免費100抽就中萬性忍
大家典睇

中！

Ps4同pc同ser?
咁手制咪俾滑鼠黨屈g

又黎測試邊個係歐洲人時間
萬性忍係pvp角唔駛追是咪？

唔係

應該係講緊PS4 mouse

冇咩點睇 21號前會開好公會

是
公會戰啲石仲多
又唔洗日日比人打

唔同ser

你刀會中啦

你挽呢d驚得唔得嫁

已到sbar樓下紮營

啲料夠升23lv

唔同ser
買1 set都係1k到

岩岩見到你

前面回黎追主線,夠1次打死HARD BOSS先刷活動咋而家先92隻
有兩部機好D囉,一邊刷一邊打其他野
2個星期升爆LV,其實爆LV係幾多
之前好有心機睇劇情,後未都係飛

買黎屈人機

105lv滿

買外掛

玩得fps好多人都會買
我睇下玩成點先 矛fd玩

果時99咋嘛 之後102 而家105

pc先係真正既外掛

炸仁唔當禾地係fd

2個星期99LV

係炸仁心目中我地只係npc 黎

好過份囉

你玩ps4先講

１０箱未

咩料
全部用skip卷?

兩邊玩

我玩ps4 fps其實係鐘意用手制玩

不過之前有借過ps4 keyboard mouse黎用 覺得一般

組隊

我完全唔識玩

點睇

抽野到有得睇當前抽到第幾箱

第7咋 10箱有獎勵?

冇

習慣同喜好
等division 2 睇下會唔會見到各位巴打

13

龍胖畫C走左去畫公子

如果VH 10次先打得死好唔好打?有10粒碎片

唔好

其實唔太抵

玩過d1唔好再搞

肯定唔至十次
你仲未計佢發狂

玩聖歌啦
22號出

但純粹殺一次10碎我覺得ok
我用10刀殺左佢一次就無再打

新工姨姨巧巧人 我帶飯食 佢分咗D雞翼比我一齊食

1次OK
日日打就唔好啦

早幾日打左1次咋,都係約略問下
想要10粒碎片

D畫面

D1玩到炸車bug就無再玩
不過係暗區同班frd hold住個金骷髏血戰又好刺激

咩配置,借黎參考下

division 2 畫面有咩事

我就係咁樣中左伏 以為6-7刀搞掂 埋單成10-11刀

已經唔準 因為升晒lv
無落補 3前2後

唔係點都打一次咩

全巴返譚仔 ?

明天可以同姨姨食10小辣朱古力

咁我等就活動完先咁

要去有海景個間

The Division 2 畫面得啖笑

台服其實係咪追緊進度
遲d有冇可能同日伏同步

聽日出情人pool都仲未有情報
出面隻隻驚個情人ev都就嚟完

咁撚柒既喂 我睇gameplay好似無咁痴線

龍胖P做嘢唔洗我地教

人地要正日出阿
你識條鐵咩

龍胖真係 完全無期待過情人節event
新武器關整得唔好就真係gg

要睇sonet
但應該未追到

知道大家要陪女 唔比咁多活動比一眾粉絲打

時空貓50抽大爆死

今日實有情報 唔使驚

啊啊啊

啊啊啊啊啊啊啊

之前又話人萬性節未到已經完活動
而家正日出又話人慢
你班連登仔真係難服侍

嚇你一跳 輕鬆龍胖

法國賭神又贏

比一年時間應該追到上嚟

追唔到先好
可以做預言家
睇下新角抽唔抽

追到遲一個活動就岩岩好
起碼d節日對岩返真實日期先

萬性真係經典
佢30號已經完活動
成班人以為有後半

正日踏正活動中段就係最好

法國賭神冇做錯到

佢屌得岩 所以要放頭po警世下大家

唯一清泉

G持

我師傅

唔知
法國賭神別來無恙呢

龍絆睇死大家正日都係毒撚一個,
俾大家慢慢肝素材攻略遊戲中既角色, 等大家唔好俾現充閃盲
用心良苦

我諗得我師傅先救到龍胖po

但係會比歐王閃盲呀

大爆死 想棄時空貓了

無買首抽5星幻咩?

一開波買左

棄啦

唔好棄呀 時空貓無咗你唔掂

醒目

打到19章
仲未爆機

有5星玩夠爆了 50抽有無4.5星

我依家得3寶同埋伊莉亞 其實係咪隨時all in 得

3寶=朋 女帝 純?

咁我同你一樣, 一陣應該all in

朋 = 真琴?

係呀 月月

咁睇唔開

唉

禾又想試下

夾埋有100抽

我係apm wo

你睇睇咩樹

有冇見到免字牛

現充

D2真係睇下有無FD玩先買
D1PC外掛太撚多,但我又唔想買PS4黎玩FPS驚

應該唔會
APM高層少少有網
D人跳開

最多3層應該

pc online玩咩驚都多外掛架啦

打時之塔Hard 練下level 打下素材先打返主線

仲有13分鐘

如果係真
可能唔係我個邊掛
見d同事食完飯笑笑口咁上返黎

矛人答禾地

用模擬器掛一晚可以出山

唔識

暫時隻APEX仲未見到好多外掛
尋晚果條散彈友都應該只係佢太勁,正常外掛應該連人都見唔到就死Q左

可以抽下唔好抽晒
之後仲有d限要抽 好似係

都是用錄影嚟掛 好簡單

又正又勁

最後一日睇下中唔中功夫MASTER

名? 例如邊隻

寶寶

PC就預左架啦

正既 泳裝佩可

點組法

7分鐘

最初唔玩pc fps既主默

手玩算

好想要

抽未

細佬一嬲就聽大悲咒

而家無pick up喎
要等復刻?!

唔係要留返D石黎抽忍咩?
其實係咪過左呢個POOL唔知幾時先再有?得返8000石

忍好似冇乜用

我都好想要佢

PVP爆醫你呀用

開嚟見我!

唔中

其實係同會同一個POOL定分POOL定白金轉蛋會完?
日日送10抽想抽白金多D

光奶火法 wtf

火法

性女

火奶呀屌

條龍有風坑

火法
竟然錯曬，封面2隻無份

張護符開場技能+100%

期間限定角色、龍輝護符，以及非期間限定的新增龍族和龍輝護符將於傳說召喚登場。
※本次新增的★5龍族「普羅米修斯（火）」和★4龍輝護符「炎之饗宴」，在今後的傳說召喚中也將登場。

火卡。火屬唔食三下異常
Cls

4星火奶皮已收

我

同突滿真火搭新符
冇抗暈都打得真風

SH

除左符卡
唔勁 又skip得

咁撚痴線，出到兩張卡勁過隻人

下個就輪到垃圾水奶收皮

D卡會唔會太屈

即回
持續回
活力
盾
減攻
抗暈
開場100%

兩張卡勁過隻人，好佛

張卡有四隻蘿蔔

畢左業先出 其實有咩好怕
無水奶都打到真火啦而家

嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼嗯哼

無火奶打到真風就話聽過
無水奶打到真火

今次啲符咁勁
留名睇第日雙卡火角打真火

屌你老母又出火弓做乜撚呀

真

未睇咩?

條火龍好撚基

一定無人課啦on9
準備0.02億

想要隻新奶
柯煙

認真，唔多想抽，有練舊火奶唔覺得差好遠

出隻5星火奶 想點呀
依轉真係做館長好過
中龍+新卡已收價
依隻5星火奶中到當中柱

s巴又要做傻事

條龍係咪可以唔綁真龍卡入場

岩岩睇過條片 好癲

火短世界第一

唔想抽喎 淨係想要火弓

寶石翁

祝S巴抽火弓誤中新火奶

有150
可以all in了

我都係想要火弓

屌你水槍呢

龍唔係限黎？

巧似冇乜用 今次可以收屍

今次營收真係聽仆街都得
黑肉奶大把人有又練左，條龍又唔吸引
cy爸爸準備乞食喇

睇通告好似唔係

撚住SH
得卡吸引

唔係
得火奶係限

s巴次次都話抽正傻仔架啦

#metoo

我講得唔清楚，睇圖最實際

我已經望到聽日龍胖拎第一

垃圾台仔：好佛好佛

唔掂喎

台仔又要救營收

可能聽日個新關要雙火奶入埸呢

黎黎去去都係火屬

暗又冇

玩撚咩

捱唔捱到去佛誕都唔知

新火奶有個活力應該贏火奶

沒克乜嘢 唔玩了 998

真係出火奶撚狗

冇佢地柯煙點度CY BABA

咁睇嚟克乜嘢同早見槍係skin
睇故事二揀一

又或者係純粹出個立繪eye catching

新火奶上身包太多衫

課得少少班台仔，算把啦

真 最少都開返個胸比人地睇

當日本仔係到屌時
台狗就打晒飛機

出skin就好 露半奶

得單補同個盾
舊版仲實用

今次課黎把撚

人地龍胖p突登係台灣開展
就g龍胖p幾重視台狗

露奶 係波GAP到插支玫瑰花咪幾好

再流白汁

一技全體補+全體媛回
睇出到黎回幾多 同sp就知勁唔勁

一技係全補,再慢回

巧似唔係單

舊奶d技靚咁多
4屬都缺奶
但佢偏偏出火奶撚狗

開場100%技能,伏極有個普

出咩你地咪又係抽
吹牙

真係明想食多水，好唔滿意

營收等睇1M

聽日第一牙
你班淡友仲吾仆直

遲啲實裝雙符，今次張符(開場100%技能)實用到癲
基本上係同龍化符一樣綁定咁濟...

點解隻game啲角色越出越密實
明明開game d角色都又大波又露肉
自從雨宮天大波姐姐之後就完全唔想課

隻龍出錯屬性 出其他四屬唔好偏偏出係火屬

老任唔敢得罪女權撚 要包都實一實先得

問任天堂

唯一解釋係月底新關無新火奶會仆街

Sbar:3D模組好大波

天日cybaba股價上返6000蘚

我就典都唔會俾錢抽符，拎去食斧頭扒唔巧

今次目標係朱古力符
隻奶都唔好j

珍 無保底唔會課
太伏

不課金不抽同意書

1.熊Yeah

同飛巴一齊食

佢是但出隻靚女大波波肯定即升上頭十
而家咁聽執柒

出呢d龍真係靠害，到時真龍times up又大把野賴

新奶吊打舊奶

下嘩

淨係想要符，但好快又6％

龍肥p都講咗喺靠實力
唔似某d驚賣屎忽賣波

儲咗百幾抽，應該會中張朱古力符既

懲人節克乜嘢去咗邊

Dragaylia lost 迎合玩家口味

今次真係為符抽，平日話d符係棺材
呢次仲唔好佛好佛
兩張符都勁
真火到時雙符
水劍裝新符大量入場

我屋企 今晚返去幫佢開包包

係禾張床到

6%無呢次2張符

火屬龍角多都仆街，打真風又唔洗咁多

唔抽正傻仔

一次出2張限5星符想掠水
貪到佢

今次條龍就算數啦
係佢上面已經有2位大師兄+60%攻

等睇聽日allin 唔中符

即係鯨蛇張床喺全巴屋企

屌 又唔記得做任 冇左175石

喺公司先嚟痔瘡發作

目標係第一
無課垃圾請立即離開

如果出係其他屬 遠攻唔洗搞咁多就打到真龍

仆街又係超活力

出抗性攻龍你咪打到真龍lo
然後血攻龍個定位又

Sh留泳裝琉卡

sick食

根本而家火屬d角同龍已經夠過真風有突
無嗰兩張符我諗會繼續sh落去

為左隻限定

用啲公錢錢抽公子好過啦

你之前一直都係俾錢抽符喎

話是話 吹咗咁耐既daoko有未 就執啦喎

可以留錢抽fgo

唔會出架啦
出個立繪同周邊搵完錢就收埋咗啦

岩

下年都唔知輪到真風覺醒未，雖然唔知仲有無下年
以咁既進度，年底都出唔曬5條真龍
條新龍=唔知有乜用

咁嘅情況仲邊有錢請人

可以留錢星期五食扒

極醒寶寶

啱

屌你個老母
想清概率
點知直接去到8點5都唔出彩

有無巴打教我退款

食扒依d平時有人請 不了

an要48小時內先退到 ios唔知

收唔收o靚

其實都係引吓D新手玩 比佢地輕鬆真龍?

岩先上左頭課左兩單

隻克乜野去左邊？
cy撚曬所有人

普池都抽唔係掛

我想問下 我而家去到6% 係咪聽日就變返4%

係

應該係好似正月咁出個skin比佢地兩個
但係玩家唔會拎到，睇故事嗰陣比你地j下

不過都幾仆街，活動封面係佢兩個但係可遠觀而不可褻玩焉

唔撚抽以示抗議
on9

想放棄隻game了 我已經支持左8k 無能力了

我比左200蚊就離左場啦

會唔會活動伙伴2揀1入隊呢

如果活動係肝夠唔知幾多料之後換SKIN就好了

見到咁大波，露曬半球咁，本身想抽

有無咁好死

食霸王餐

諗多左啦

岩呀 性誕之後就愛上左

4星50抗佢送比你有乜所謂

全世界都知係咩呀
臭雞

如果送克乜嘢就一定回家

今次活動係全新類型，可能係送skin呢
如果係純粹睇故-->打怪-->睇故就完了
反正啲故一定係整整下朱古力之後彈咗d怪出嚟
打完隻怪就輕鬆龍胖，完全唔理自己個妹 on99

兩貓都唔想抽
聽日都係weak成日算

自己個妹晚晚比觸手怪獸屌都無動於衷

無情人節慕慕，s巴有咩感想

夠靚 我照殺

想搞黑化妹
逼佢呻吟

Del左驚 好似

唔信

中左萬性仁
多謝

其實 退款可以全退到咩
利申 大約8k

白貓我剩係缺一條超撚勁既龍
老貓...我隻黑肉上左50環，真風又打完，唔知抽黎做乜鳩

打新關囉

唔撚信新關成隊5星火角會打唔嬴(短，斧，劍，奶)

我俾左600
好嬲

抗暈抗睡都有 有咩好驚

火關濕身

出兩屬boss囉

遲早會
一年後變晒雙抗角

期待火天才又抗眠

啱 所以都係SH到雙抗角先抽

招1技

禾準備左10幻溫聽日抽
大家準備好未

準備左100幻抽火弓

隻火短好得意

Gay

其實我想講火弓
天才本身係火短

聽日邊個唔抽邊個就係鬼

係咪倒轉左

唔抽玩咩龍胖

唔支持cybaba 唔係鬼係咩

隻風斧除左每日抽
未抽過

得返0.3就係因為你唔抽

沒錯 我係來自typemoon既內鬼

你個幸運E

iria幾時下海

真係唔吸引
除左卡費時抽了

符你地中啦 隻角等我黎

天才真係天才
識五屬魔法
識玩短刀
仲識玩弓

天才世界第一

鬼

你都唔去抽

克咩野夠話唔識運動
結果又識撚短刀
龍胖設定得淡笑

佢唔下海禾典抽牙

咁本身撚短刀算運動咩

撚到識跳起避八風唔係個個都得

識得跳起360度轉一個圈
你做比我睇

同人本啦你

風法識凌空tim啦

真
個個都運動健象
扮晒野

之前同風斧玩埋雜技都仲得

已經冇人記得我

少打真龍嘅人係存在感低啲

SH左3萬3石

竟然冇情人節版克咩野
唔撚抽

卡其實都唔易抽

on9 cy 出隻火奶唔出水

識玩出水奶應該抽爆

可能個活動玩補血呢,補得最多既就嬴
夠哂反傳統

Who?

去邊挽泥

要出女WO,大波少布

維巴HI

仲有兩分鐘

抽爆

今日有兩個初代奶神上水
差日文巴

中

保底基本

有償50石完

朝早咪係到

齊人

中咗亞里莎

個pickup又爛左

比返啲石石禾牙

唔好仆我

又中

屌又中

巧開針

隻劍好7

又SH

仲有9日免費抽怕咩

得真步

收皮啦歐洲鯨

今次d角龍明顯想多d人打真風

風涼話

歐洲人永遠唔明非洲人既痛

你仲歐過我

幫人玩咋
代玩緊

聽日隻野係咪限?

禾已經中左第5次智
禾呢係真係智帳黎

可能新活動黑化雷雞

為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

一隻都冇

扑ed

智將鯨蛇

亦都可能

無

個塔要爬到第幾屠先會卡

禾i蕉175

常駐未抽到嗰d都係禾最想要
好讀心

送件唔識路 行到濕晒

冇圖你話條女濕晒都得架啦

根本成個活動轉水屬就岩
條龍可以比lily 水弓 ，他媽的cy腦裝屎
想人唔抽啫

神營運

想要小望 真步 初音 靜流

小望同真步我都是換返來

男人流汗都想丁

DraGaylia ma

S巴開新公會未

Sbar我終於歪中噴水蘿莉
係咪上4星用？

小望可以換
但係禾想要智同鏡華

公子nob

我都想要呢兩隻

咁快出堆野俾你輕鬆真火
佢個dum波鐘大計咪玩撚完
呢堆野出俾你輕鬆真風
輪到出夏日水著果時就到真火啦

其實泳飯同萬性忍 係咪都係PVP向

噴水蘿莉

搞到佢係咁噴水

隻隻蘿蔔都識噴水 睇你技術夠唔夠

想問一下 5星左隻BBA 之後秘石商店應該買邊隻碎片好?
我見好多都有得刷 想知邊D係要買左先

泳裝個d一定沒

學術討論

無罪重點係乜

重點係條女大波又多毛唔似13歲

又真喺幾正

不過張圖其實唔關事

長澤未利耐都唔色咩

識, 但係睇完就唔記得咩名

又係時候打飛機

白貓有情人pool咩?

泳裝得珠希 有用？定升鏡華好？我見鏡華得買一個方法

14下10連

今晚

中左？
唔中仲有9日

典解唔抽免費抽先

呢到個個都公主
後悔玩龍肥了

咁我洗唔洗退定而家果個先？

兩樣都玩

下次公會戰唔知使唔使法隊呢

收唔收新手

鏡華H16-3會跌

當抽石石

講下咋 雖然其實係可以

Ok 咁留住先

搵真風

咁成事先

nob鯨蛇啦 好嗎

noob

noob鯨

理地上b４禾

抵

典解

掉轉讀
鯨蛇4B班上地理堂

你仲未整呢個

時空貓係地幾多lvl先爆機

s巴15號一話唔去鯨蛇即刻報名

佢驚俾禾揭穿佢扮肥矮毒柒醜窮

禾怕禾個樣太醜搞到理冇食肉

你幾時飛番黎

19:25 japan time gay

所以你而家要join返黎揭穿佢

禾到時突然出現咪得

做咩搶左黎答

想比人包養
要典做

開台播AV

認真問

打到41唔夠打了

勁

隻新火奶係咪可以落場打真火
招2技可以擂火山WO 配45%不死了入唔入到場

50幾就夠打

冇+防

香港

呀妹好撚好J

我先玩到40

跟主線打 唔夠打先刷裝

要用咩隊打

S巴嘅話
我推薦5星補水法土法紫央狗拳再配隻四星補

公主喎

我鳩打auto都41 我入返會戰d人

打到廿幾差D俾隻爆弓射撚死我隻黑騎

我好彩miss左

萬性忍係日版pvp重係巧威威

終於上左鬼龍艦
Farm多陣level 去打 40 hard
先做20主線

慢慢打 打完無嘢做

媽呀 公子都要做非洲人

仲有免費抽

聽日諗緊抽唔抽好
隻角又唔係話咁想去追,條龍又唔係限
2張卡可有可無都得

掉返轉呀
隻角同龍先係可有可無

佢2張卡係限定又可以追下
唔係限既,我諗住留手,抽都唔抽
2隻卷再留下個POOL

想問好耐..SH係點解..

強力挽留

係點走出黎

隻符萬用，諗唔到理由唔抽

咩啊
SH解做上海

明明解say hi

show hand
一炮過射曬成副身家落去咁解

Show hand

sor hai ar

sh=傻閪

原來之前get錯
學到野

唔抽=1pack
抽少少試水溫=10pack
sh=成副身家訓身課落去

allin呢

聽日等你10pack結果

ALLIN=1抽

高級過sh,要賣埋腎之類既器官黎抽

ALLIN = 每日乞衣抽

抽到中先停

係抽到全部突滿先等

係抽到全部突滿先停

即係s巴

笑死

認真討論

SH點解

睇到係街笑左出黎

s巴好似係養起成隻game

S巴喺大股東

s巴一唔課
龍胖就得返200位

結論 sh=s巴

聽日s巴抽完應該推返上頭10

咩頭10牙
係永遠嘅第一

S巴又諗住SH

S 巴 係時候拉龍頭啦
唔洗等下個月克乜嘢

唔好咁睇唔開

龍胖學野啦

問過白貓未

解完冰未

粉毛把聲原來喺咁樣

辣殺
禾大驚blue大把令令送古古力
又有可愛乳陰
區區白貓根本冇得比

冇
係禾冰左驚blue

個mv呢隻galgame咁又幾冇心機

cy係咪戇撚鳩 出火奶唔出水奶

唔係cy on9
係龍胖p on9
gbf個p已經要管公子加gbf再管理龍胖
佢真係會過勞4

仆街打塔打到三十幾炒晒粉

扯左

25就炒晒

高下立見啦

我rank 105

龍肥子供向
好垃圾

丁彩虹小馬都唔想丁龍胖

my little porny

龍胖要出黑貓道使版g塔先救到市

參考圖片

符的確係實用既,由其之後可以玩雙符

終於中

幾多抽

fgo寶石翁好用係因為寶具勁
龍肥想學係應該出開場加龍化

so唔all in

執笠pool出張100%龍化符

維巴又會唔會偷偷地抽

卡關 鬼龍艦 行完兩層 冇路行
係咪要㩒緊急鐘？

其實無諗過ALLIN
見到隻火奶之後都唔多想IN佢
分分鐘聽日10連卷都唔用
用哂D單抽卷就算9數
10連同石就SH
又可以等下個POOL/耶穌復活

跟住行就過到

有冇真火團？

一定少過歐洲鯨

珍

等3月龍胖日

2月14顛沛流離

有架pr80車牌嘅踢屎拿同另一架車曾位拍車
頂住條路10分鐘
最後個踢屎拿7下7下咁移揸走

飛可已經不行了

原來最尾果張圖 最右仲有路上

就爆機了

聽晚要返學,好好彩唔洗係街睇人放閃
同埋就算聽日唔洗返學,都返屋企睇龍珠生放送好過啦

歐洲鯨幾抽？

會唔會咁樣送隻RIFT比人..ON99

唔講得

已經不行了

拿拿聲打埋佢唔拎都好..都唔係送2個頭

16分鐘3 線一塔

這是一個爆塔遊戲

團戰game

星期五唔想食了

自己排梯
D撚樣興起野自閉

又反水

要農下level先

molamola

清哂毛先黎問

飛可

回毛打,跟

隔離驚epic7更新啲角比龍肥有誠意好多
大波大屎忽

Terry招大一野打左凱莎一半

圖呢
不過重課驚不了

Come fgo

EZ招2技

仲重課
又冇壞掛

水龍女？

重課？
三星仲勁話五星

太大個波 屎忽就幾好

咁典解
巧似巧多人棄驚咁

係太農

玩夠囡囡game 不了
等鐵血

真接出咸驚啦
不如

玩緊兩隻fgo
好充實

數字呢?

4485961

-2
真風

弓巴?

屌早知玩kingsraid好過 仲好丁

呢個真重課

真重課
但2d3d超好丁

行開左
有冇2場真風

原來se都唔掂

有冇人課金g持下

7968102

開未

8980133

有冇真火

依家好似手機驚整體都差左

-2

畀我啲女女你丁下

有啲野整 夜啲再打

課左幾多

2140530

已經唔知道
但係而家有資格留係亞服第一公會入面

2140530
-1

好撚正

有矛短打真火

後入都得

蘿蔔都有
Btw垃圾game

謝咖哩

有火法真係好正

想屌

睇返龍胖

金爆彩 卡

又抽咩

龍胖

歐

點算, 我隻新火奶同光奶唔可以一齊入隊

卡卡卡卡卡

又救龍胖營收

召喚4葉蛇返嚟開po
有新pool有祝福
禾想中符炸今次

所以有光奶唔想抽

唔是咁易架

禾想中新火奶

其實點解仲抽而家個pool?
清機率?

太密實 不了

想睇下自己係咪仲係歐洲人?
今晚就遣返你返非洲

好悶
有咩好做

打j
Live

姐係live打J

唔開台?

打咩?

幾歲 仲玩龍胖

未戒奶

龍胖當奶嘴

天使降臨到我身邊！
真係好好睇

呢個世界唔需要男人

塊d 剪 jer 仔金

做左擊殺王都食唔到雞

同mmorpg末落一樣

Post都冇人推
點搞

執得

發功未

發左都係冇人流
希望聽日2點會復活

聽日龍胖冇第1
鯨蛇以後都唔開台

發功推埋呢個佢

用房number推post

15號

耶

cy games營收倒數第一

女帝5星完之後5星邊隻好
伊莉亞?

智?

矛呀

準備去星之塔
巧驚驚

第6層第7層好難行

ルナ塔打到52層卡卡地

屈機打到52

第一層啲兵仔已經好勁

要用試劑開門 想自己慢慢試就唔好睇攻略

ルナ塔遲啲唔洗用體打

上水 有冇人刷野
冇就玩陣apex
英文巴？

咩事

冇睇攻略
練下level 之後去打 40 HARD
主線應該未過到住

加左 你玩緊？

真步好正
拎黎推圖定點架?

新出個隻5星火奶係咪可以取代4星個隻

拎嚟屌

慢慢玩 玩到爆機 月尾出外傳

等你curry

屌講呢啲
你有冇咪

啲4.5星on99
去唔到第5頁升
點解咁9要有4.5星

聽gtr巴講後期會易升d

要特定外傳先易升特定人好似

都喺放置等睇故事 唔洗急玩追進度 多時間可以做自己嘢

早啲打到VH好似著數啲

新post改個好d既名

睇怕應該都係
5星加限角

唔夠60天冥得一行獎好頹 夢書又難掉

失落的龍胖登銷售排名第一位

倒數

失望的聾胖

沙頭角第一雷文

有冇真火?

又係時候睇盾勇

咁都識到fd

識睇一定係睇大肥雞

真風1場

有冇人打

招1技幾靚

又抽

冇晒人

Mememe

一場過快既

7281833

通常咁講就變hell

loli con

今集啲作畫好高汁
希望keep到落去

3575829

1528383
Hell mode

開始做野又忙學校又多功課做既時期

煙葉意外地唔錯

仲有冇場

矛毛

998